red demons will never rule over the free wills

This is a story I dreamed about.

A man from renaissance told me

“We know , we awaken, we await

These years since we farewell the protectors of our country in 22 years ago.

When we see outside the windows,
Blue sky are hidden and started its fade.

Some go away , some only chose to stay.

We stay, we encounter , we fight only with a vanished shield and a rusted sword.

What we see is what we need to see , nightmares and darknesses are making our eyes blind, and cannot be denied

Darknesses are nightmares and vice versa , we get used to it , we lived with it , we realise that we must balance the darkness with the light of people.

We will fight , whatever it needs to take away from all of us.

This is a war against the red demons, no time to fear, no time to lose, no time to hesitate to slay the demons!

People , we do what we can , to fight even it takes away the well-beings of us.”

His spirit will long live with us.

From civilisation or outside space , we fight , like every creature does.